邊撚個去搶購嘅同我死入嚟

痴撚線衛生巾都走去搶,做咩啫依家m巾當口罩,個閪生起個口度?人地傳條錄音就走去搶,用你哋個閪腦諗下先啦,你老母,我依冇m巾用,係唔係日日坐起廁所度吖,留返啲野俾有需要嘅人用啦